水泉澳邨明泉樓最少十單以上初步確診武漢肺炎

爆啦爆啦😷
66歲呀婆一傳十

又home office啦

咁少

王松川，好出奇呀？

出色 今日會否增加50單

國安部一成立就爆

(政府機構）

聽講條邨大多新移民

國家安全清洗低端人口

明泉實亡

黃泉澳邨

支那村

今輪專爆蝗蟲邨

大把廢老唔戴口罩唔洗手

唔係唔戴口罩

只係個鼻生左係下爬到

好！
書展繼續搞唔驚！

蝗邨

佢地衛生咁差
今次真係大爆發

Molamola

屌你地班人 蝗邨前蝗邨後， 鄧家bill係嗰度選輸都叫蝗邨

計埋尋日話有14單初步
姐係今日成24或以上初步確診

厲害了

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

何以 你染上了這武漢市肺炎

但區選大勝

今日可望50宗

大爆發在即 攬炒有望

WFH

笑話
香港人繼續返工返學 我地要同中國病毒一起生活

兒登仔係鐘意咁分

差好少咋

打錯

60單唔wfh

唔係贏？

屌你成語動畫廊咩

咁就唔係大多新移民啦 屌

有道理

香港廢老除鳩曬口罩

兒登仔, 冇BNO既都係蝗

8成低質支蝗新移民

成條邨封鎖咗佢啦

新年全部番大陸自置居所

一傳十, 符合變種加強9倍傳染力

盧德明好野

國安係邊？

唔好理班垃圾

眼中只有沙田黃大仙

然後其他區藍 廢老地方

利申：唔係住呢度

又燈，書展都未停啦點會有home office,大家繼續出去玩多啲開多啲party，政府都唔驚我地洗閪驚

好似唔應該笑
但我笑到仆街

支那人居多

我覺得唔止,,,陸續有黎
多謝垃圾政府

死既99%都廢老 廢老gg

水泉澳班新移民

黎料
廢老人口清洗

屌停工停課未

好似唔止明泉 其他座都有

踢走咗鄧家彪哦

之前鉛水單野都知出晒名多支那人

水泉澳咪沙田囉

點解好似唔見私樓有咁爆過

少廢老

之前2-4月個排咪爆d港島貴樓
無依家爆咁勁應該係隻毒唔同左
依家傳播力好似好勁咁

Push

其他座都有 睇黎要封村

有國安法！唔驚

跟本係政府搞出離...每日幾多病源入境...夠膽死叫人留完樣本 返屋企等....班人返屋企途中都唔知留低幾多毒
屌你老母 都唔驗離做咩

明泉實亡？

大部分去過唔知邊間茶餐廳食
唔係話有個廚房佬中招咩
廢老窮撚一定死緊
有錢佬唔食呢啲

支那成日話冇新case, 咁香港呢D蝗村D case係邊度傳過嚟? 又係由歐美傳入?

國安散仔宿舍？

Btw層公屋名好唔吉利

固定印象同好多人唔睇新聞 淨係鍾意抽水

第一個聯想到汪明荃

呢個group係藍絲多 有另一個group for 香港人

佢地實係咁講架, 有冇人信個下先得

而家連登係熱狗主場

有國安法連病毒都震攝到 講home office已經冇意思

yes 俾你講中

又撤離

同上次果個 尾輪鎂換 堪稱雙璧

點解我會笑左

天水圍全黃制霸都係蝗城啦
連登仔得啖笑

腥港人

wa 水泉澳果邊都有間老人院

Gang hai

其實水泉澳同慈雲山只係隔左一個山頭，會唔會有人行山時帶埋病毒過對面呢?

多啲啦屌

宜家Total幾多單係香港

好似湖北人走佬去湖南咁?

七年都未夠無得投票姐

新移民一定支持土共?

你睇下啟德鉛水邨嗰班垃圾就真係無得救

無嘢係佢地分化唔到

好過啲其他區嘅藍區仲未醒 同埋入邊雖然太多新移民 但係好多都黃 上年沙田714佢哋有份打頭陣

啲人都覺得天水圍仲係悲情城市得新移民

咁都唔代表新移民一定支持土共既
如果係咁水泉澳就唔可能贏到啦

鉛水班垃圾係啟晴, 水泉澳仲有希望呀

呢個真

D兒登仔係咁架

水泉澳手足唔好有事

腥港人 你接觸過未

我接觸過果啲 唔係假離婚囉兩間公屋
就係邊屌廢青同邊講香港唔及得中國大陸但又邊囉政府福利既人

屌你地老母丘文俊咁多莊腳係水泉澳都屌全邨藍

靠做區贏咋⋯⋯當區人做區勁勤力
但入伙開始勤力做區，對住空降嘅鄧家彪都只係贏到100左右可想而知有幾撚難打

等多四年，人地有身份証就無得打啦

聽到名即刻笑咗，大陸人住嘅地方果然係易爆啲

我份工就係要接觸佢地
當然你講個d我都見過
但我見過更多既係支持黃色經濟圈既新移民

馬照跑舞照跳

比例與實數
就算投票全黃
該區個廢老同蝗人數都仍然可以係唔少
一百幾十件冇衛生意識已經夠搞死成區

樓豬pin呢個啦, 等班傻西收聲

住緊新界小型私人屋苑，除咗看更之外真係冇乜老人同新移民，好清新

海洋公園繼續開

記住膠錶係輸32票, 唔係反送中同警暴助攻, 沙田區政輸撚左啦, 新移民村係有佢問題o係度, 9月是但搵條友講話投民主派會犯黨安法, 你難保佢地真係會信架....

重點係水泉澳邨好多小蝗都分散係沙田區唔同學校返學

沙田黃大仙都爆到hi

係咪寸埋阿姐

唔好成日見新移民就有偏見先
條邨好鬼黃架...

沙田都好多新移民
我明有好多落到黎拎著數
不過有更多係頂唔順共黨先走落黎
大把反共反得仲大聲過香港人
就算你唔叫聲手足都唔好急住快幸災樂禍啦

好似話差十幾票咋

FB 水仔是我家

又係沙田爆

新移民邨？

個阿婆好濫交

On99 咁係咪贏左呀？

隔左成個獅子山都叫隔左個山頭，咁隔個地鐵站同巴士站咪好撚危險

淘大2.0

可退啲公屋出嚟

蝗蟲邨

超過三成新移民

低呀！死都要放大陸學生落返學。
政府死都唔分開上堂
結果整個大爆發，要香港受

仆街國安帶毒

水泉澳邨幾時改名做武漢肺炎邨

沙田同黃大仙都係重災區喎
你調返轉嚟講都有嘅

正，爆勁啲

兩個地方黎

你係咪戇鳩架 中間有個泉字就係水泉澳？

自由以來對付疫症既方法

沙田應該好多隱形傳播鏈 瀝源禾輋未搵到 就到水泉澳

仲有黃大仙慈雲山鑽石山

成個新移民邨強制隔離啦

喜泉同河泉都有人中

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #取回強積金 #聯繫匯率 #黃色經濟圈 #國際戰線 #快閃文宣

班兒登只係活係自己世界
公屋=蝗住
私樓=又係蝗住 不過有錢D

牙天住水泉澳，蝗蟲confirmed

初選先來爆...計得咁準

其實係大勝無錯
明泉樓係計落「乙泉」選區
2019區議會選舉，乙泉票數係咁：

+-係咩意思

同2015個%比較

來吧大爆發

姐係葉劉個黨多過4年前11%?????

滅邨

15年分咗票咁解

前立法會議員輸左比個區議員助理
你都咪話唔柒

冇野值得好笑, 今次起到出呢只係撞彩
而家其實仲有好多隠形帶菌者我地唔知..
特別D廢佬,支那人,冇衛生常識GE人, 唔理你係咪住公屋定私人樓
呢D人一爆...只要中你住緊個到...冇得避

同埋番鋪頭PT仲有成日有手帶要隔離照出街...
見到望住佢就出番去,我就順手打比商場管理處做野

不過新入來嗰批（3141票）blue objects比較多啲啲
雖然大致上跟15年個結果